一位男子狀告著名的AV製作公司過度ps,賠150萬！！！

今年5月，一位男子狀告著名的AV製作公司——東京熱株式會社。控告的原因是他購買的AV光碟內容和封面差距太大，AV製作公司涉嫌欺騙消費者。

一個都不正經的記者旁聽了審判。在法庭上，東京熱的辯護律師聲稱AV封面美化是行業的慣例，並非只有東京熱一家這麼做，可以說全世界的AV製作公司都會這樣做，封面是屬於商品包裝的一部分，並不屬於廣告。因此不存在誤導與欺詐一說。

但這位叫鹽津二郎的消費者顯然不這麼看，原告律師聲稱，正是因為受到商店裡光碟封面上的誘導，才導致消費者付費購買，但是光碟的內容——主要是女主角的容貌，卻和封面有較大的差距，導致消費者產生巨大的心理落差，可以說消費者因為此欺詐行為而受到了金錢和心理的雙重傷害，因此他懇請法院判定商家必須全額退款，並且賠償精神損失費150萬日元。

法庭外聚集了一批市民打出橫幅支持鹽津二郎。一個都不正經駐東京的記者採訪了其中一位市民。

「請問您為什麼支持鹽津二郎先生？」

「我和鹽津二郎先生一樣，都是不法商家的受害者。（國內）經濟形勢不好，我的收入已經5年沒有上漲了，我省吃儉用，三個月才能買一張光碟。可是在沒有試看權利的前提下，我只能根據光碟的封面來判定女優的質量。但是在這種情況下，我發現自己經常會上當受騙，視頻中的女優，和封面上的美女簡直就是兩個人。不良商家的這種做法傷害了消費者，純屬欺詐，因此我完全支持鹽津二郎先生的主張。」

經過長達4個小時的辯論，法官最終支持了鹽津二郎先生的部分請求。東京熱株式會社被勒令召回市場上流通的封面與內容明顯不符的17萬張光碟，並且賠償鹽津二郎先生69萬日元的經濟和精神損失。

知名AV行業觀察人士，國內的老司機王大錘先生在接受一個都不正經採訪時說，由於法院的這一判決，很有可能改變整個日本的AV生態。由於害怕消費者控告他們欺詐，從此以後所有的AV製作公司都將不得不恪守紅線，不敢過度PS成人視頻中的主角。除此之外，這場判決的影響還將會非常深遠，今後顏值不夠的女性，將很難得到出演AV的機會，而容貌漂亮的AV女優，其身價將會得到進一步的提升。

原文網址：

竟然會用三個月既錢去買一隻咸碟

「國內的老司機王大錘先生在接受一個都不正經採訪時說」

有冇番號?好想睇下

人地3個月先買一套咸碟

突然覺得好慚愧

p廠

都話日本仔on9
上網咁多片睇使鬼買

同聽歌買碟一樣
中意就會買

read01 👈🏻內容農場嚟

日本人都唔買既話你仲會有得睇咩?

你估個個好似你咁無恥咩
仲係到講到自己好岩好型
我都BT開 可能你覺得我無資格屌你
但唔該唔好合理化呢種行為

竟然有人儲三個月錢先買得起一隻av
搞到我以家好慚愧

屌你條仆街又抄內容農場啲嘢

上網睇就一定係睇盜版架
懶正義
咁有羞恥心做咩???有骨氣有原則可以當飯食???

個個學你咁 等上網有人放片出黎睇

搵鬼拍咩on9仔 講到自己好威威咁

你唔係諗住啲av商係為左你呢啲人有得打飛機而拍啊

無錢賺佢地都唔撈啦

柒左就算啦

冇人買就冇人拍啦
屌你睇盜版沖出泥話人on9

沖字我都唔撚理你
泥你老母啊
點解多撚左咁多5p仔

挑 你咁撚正義插撚盲自己對眼咪鬼上網，上網大把野係盜版，你避到幾撚多先
大把人自拍咸片放上網俾人免費任睇
又唔見av商搵少左？根本少你一個買正版係唔少
個條日本仔三個月先有錢，仲要拎去買av睇 點解唔on9？

典型支那仔 低質仲要惡過鬼

咩春都係日本仔高質啊嘛
佢地舊屎都要香個人
根本就好多日本文化同性格係on9
係你班高登仔崇日上曬腦

你覺得av廠商真係無搵少左 ?
無人支持正版你上網睇條毛咩
你唔買睇翻版都算仲要反轉屌人買正版

Av商搵少左？
麻煩你出示各大av商嘅業積數據
大把人自拍咸片放上網俾人免費任睇
睇字啦仆街

AV業界越做越細都唔係今日既事啦
你都識講自拍 自拍同AV完全係兩件事喎朋友

咩中文
錯重點sor

係囉你條on9都識講自拍關廠商咩事

自己down老翻就收皮啦 仲罵番人on9
你上網bt av冇人話你 係你on99笑人買正版on9 佢儲左3個月錢買av係佢個人既興趣
唔通我又笑9人打工揾錢on9 去打劫咪得
柒左就兇番人 支那人

沖你老母 泥你老母

3個人儲到一隻碟既錢都有人信

重睇啦

你地個concept
笑人買正版on9=鼓勵人支持睇/下載老翻
小學雞 世界唔係非黑即白架
支那人就算壞處多都一樣有佢地可取之處
至於樓上，我理解av係adult video 姐係成人電影
自拍都係av嘅一種，至於拍聶質素一樣有好有唔好

read01

完

咁你句「上網咁多片睇使鬼買」又咩意思 ？
叫人唔好買實體碟、要上DMM買片？

個法官都係受害者

真係好垃圾、屌人個陣就大大聲
用哂紅字咁
依家就係度扮心水清咁

就咁睇我真係心水清個你地
如果真係咁有原則嘅話
上網搵一樣有大把合法又免費嘅咸片

你要睇日本AV我夠膽講無人個網係免費又合法
你點解釋你句「上網咁多片睇使鬼買」呀
你講到咁白叫人唔駛買老正睇翻版都仲可以撐
唔係原唔原則既問題
你明唔明如果世界上無哂買老正個班人你係唔會有AV睇呀
我講緊廠拍既AV

香港人好幸福

屌，自己睇老翻就走去鬧人睇正版，好撚反智同屌人去itunes 買歌同買正版game有乜分別

有無圖啊？睇下係咪真係咁封殺？

見到個封面咁好j
一開DVD 即刻軟哂
比你都嬲
告佢就岩嫁啦

其實去日本d網吧咪可以任睇lo,睇岩先買麻

屌你老母假新聞都分唔撚到

間媒體名咁搞笑既，叫都不正經

不過，網路溫度計本著業界良心的態度，繼續追查才發現....其實這新聞是假的！

其實這根本是一則「洋蔥新聞」，是由中國大陸知名的社交軟體wechat裡的一個公眾號「一個都不正經」所發出，這個公眾號過去便以類似「拯救比薩斜塔，有人想到用威而鋼」等戲謔而聳動的「假新聞」來娛樂大眾，而塩津二郎先生其實雖然確有其人，不過其實只是一位在東京職業的普通牙醫，沒想到卻讓不少網友信以為真，可見網友們對於「封面殺手」的積怨是多麼的深啊！